有隻飛雞話跳天橋位義士係向黑警扔鏹水，收咗安家費

十萬，美金呀？

去信佢公司

死臭雞

咁豬都可以做飛雞？

條命淨係值10萬？

比返十萬佢做安家費，睇條飛雞表演演

唔好成日逼人屌你先得架 你雞黎架渣

推

做emirates應該俾啲油王屌到閪都爛

我夾錢出一百, 佢係新城市跳落去, 我科水.

收錢跳樓呀, 拿

想問下佢做中東雞係咪會比班油王灌石油入屎眼

On9 一條命得10萬？我比10萬你 你日日比我屌呀

洗佢ig

EK出面對員工harsh

佢仆街鳥

Send 信去機場
懷疑有人心理唔正常
會引起安全問題

push 向emirates投訴

弱智

大家出手

豬都可以做雞？

籌夠1百萬比佢 叫佢跳

比十萬佢
係飛機半空跳落黎 我地捉住佢

呢D KOL咪理佢啦
幾十萬藍絲個個都追擊咩

集中返D 重要人物

你估個個似你隻臭雞咩
為咗錢乜都做得出

豬都可以做飛雞

飛雞黎, 一陣佢真係PM同你傾呀

十萬蚊收賣到人命？
係咪傻左呀？
係要賣命既求其幾舊水買份人壽都成球野啦

唔關事
寫封投訴Email都唔係好耐時間

網紅空姐「PO制服照」被卡達航空開除！ 曝內幕：台灣人學姊陷害

612 開槍果個制裁左未呀

唔好分散注意啦

一人一信投訴
比佢影響左公司形象
唔坐了

404

屌你老母、我俾夠廿萬、你同我跳啦死飛雞

冇人分散注意
投訴黑警難
投訴飛雞易
投訴黑警一樣做，持久戰
各有各做

去信ek

係咪要推到佢無工開?

Ig都del埋

化妝妹，美容，空姐
最鍾意搵克警做男友老公

佢係咪覺得10萬好多？

推到佢收皮

我比十萬 你跳比我哋睇

飛G

仲係到喎

係咪真，真就做野

著住空姐服係社交平台9up係咪可以俾人炒?

真
寫緊
合情合法合理
點解唔做？？？

Send 去emirate

咩u畢業架？

有化學武器仲使跳?

講還講唔好貼樣
好撚醜

有冇佢個名，我幫手打個email 去emirate complain

支持

Pish

白撚痴

樓豬係咪打緊信 打完擺上黎一齊做野

講還講點解要貼相

唔知佢叫咩名
不過唔緊要
我會附件埋Ｄ相比佢公司
投訴佢發表不實言論同放制服上網影響公司形象

係
但最好唔好一樣
唔係人地公司當你玩野，洗版
主要都係投訴佢發表不實言論同放制服上網影響公司形象

好
咁我自己行事
係咪attach返你ig啲screenshot?

跳樓死先十萬 以為而家60年代呀

已經private左睇唔到

可以

咁既貨色 狗也不屌

寫信去佢公司啦

係，唔使多。一兩封就夠

好撚樣衰
唔好post樣

我記得之前有個台灣網美空姐都係俾人去信去相Qatar airline跟手就被人炒左，呢啲公司好注重形象

推，一人一信

佢有冇腦

藍絲5毛不嬲咁玩 係大家唔識玩抹黑同手段仲要係成日幫藍絲同黑警澄清 大家醒未 佢地都識玩過你地

叫飛雞唔係冇原因
放公司制服上FB IG係想比人問價

去信佢地公司連制服圖佢實比人炒
qatar出曬名注重公司形象同保守

呢隻飛雞係咪又係老公係呀蛇黎架
雞狗一窩

推到有人寫信去

自膠 佢阿聯茜 不過石油國公司都保守啦

ek雞
report la

掟隻雞落街

何方妖孽

寫好左
但點解投訴都要機票號碼同航班編號???

推上報啦，人地就係黑手，唔係點知咁多野

傻西

認真
有冇人知點樣可以唔使打機票號碼同航班編號又投訴到?

啱 覺得同QATAR呢啲會差唔多處理手法

文宣組似乎可以出個藍絲角度

如: 某共社團勢力出錢打自己人 (犬)
咁真正既敵人其實係邊個?
果班係下面受既警察做乜仲要聽上面話對示威人動武?
究竟係度擁護緊D乜野?

Back up圖！
投訴！
快！

求 template + email

唔該巴打

支那雞

要向佢公司反應佢言論令人好討厭，以後唔坐佢公司飛機先得

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

隻飛雞仲含左我碌臭撚 不過唔值十萬

唔洗本地 佢得一個fb page

雞姐係雞 講野唔洗用腦 每日鳩下鳩下俾人屌就一日

屌佢老母樣衰到，航空公司請埋d無腦既人？

狗公廁

Send 封email 問下佢係咪代表EK 宣示立場

因為我打左中文

我都係咁諗 問下佢既說話係咪代表公司立場

Emirates都會咁冇腦？

thx

G

去信佢公司投訴

Send封投訴信去呢間airline, 好快被人炒

佢人工好低架咩？做乜老作屈小朋友啊？啊夠錢使啊？

已SD去FB PAGE

唔好撚俾佢走 推到佢仆街

一人一信效果會更佳

當你99萬,
連登眾籌比佢去跳,
佢會唔會跳, 真係智商無下限

有人整左就一人一信啦 幾個制 easy

推到冇得撈

去信

any template

被咬警員都收左安家費，表演被咬
仲有比人打死嘅覺悟

Email投訴！

好似好強emirates crew都會public上ig...佢自己ig都有hashtag emirates

好多

做老本行比人屌啦 臭雞

好撚樣衰

證據呢
又鳩噏當秘笈

空嬸

已問EK係唔係代表發言

點解咁多負皮

代朋友post

見到呢度好多誤解，講兩句：

1. Emirates 係俾人post 制服相上網

2. 但Emirates employee handbook 係唔俾人係social media 講公司壞話，違者可以炒。俾呢間野炒，嚴重者係三日內返香港。

3. Emirates 好著重social media (facebook, twitter and instagram) ，長期有team 人mon 住#flyemirates #emirates 呢d hashtag。投訴既比係facebook inbox/ email 更有用

4. Emirates 呢間公司本身親中(有興趣可以搵返幾年前crew 要係waistcoat 帶中國國旗單野睇)

5. 呢間航空公司雖然親中但怕事，國旗單野都係上晒報紙後先有轉機

希望俾到個方向大家

推到佢仆街

死亡都係收10萬
我比你你即刻死 OK?

10萬bitcoin

搞大佢

飛雞收左幾錢？

佢冇做錯

咁嘅飛雞，我最多俾600蚊Q咋
無得再多

10萬蚊去死? 當人ON9?

push

Ching做唔過，飛雞來

臭雞黎咋，都咁多野講

雞
即係雞
唔識做人.jpg

洗唔洗眾籌返十萬八萬比佢等佢跳下橋？

正常人點會叫paris 又diamond

點解要入商場都Up得出
香港係咪真係咁多智障

對眼可以細到咁

睇到十萬咁大on9

十萬可以叫到個香港人自殺, 你個西應該200都唔值

條女麻麻地。

直頭唔掂啦

咁撚豬就唔好理鳩佢啦